人大釋法如果尻up僭建，會違反憲法第六十七條（三）？

如題。求高人指點。